依家仲有冇人仍然支持青年新政

零戰功，不斷影衰本土派，
生又累人，死又累街坊。
搞到眾叛親離，人人跳船，
高登第一支持者林浩基寧願話自己返工都唔去

講下大家仲用乜野理由去呃自己支持青年新政
我都好想支持青年新政。

佢地呢幾個月，柒到連自己都說服唔到自己，點解要支持你。
有冇人可以講自己仍然支持青政理由係乜。

遊bb

冇

而家重支持佢地果班衰D講句分分鐘庇護工場都唔收……

有時d野唔係本土分化唔分化問題
係佢地根本連自己做緊乜都唔知

當初講資源論，講入左去先既又係佢，
依家入去又玩野，入唔到去一蚊都冇
咁即係點呀，一時一樣。

又話為香港無底線抗爭，搞時代革命，又去左邊呀

我俾左票你，你依家一次又一次呃我，想點呀

真係支持唔落啦

其實，我都係想俾個理由去說服自己，去朝聖
去波皮黨。
點解呀，有冇理由俾到我。

大家一理性少少，我支持港獨，但係佢地為港獨做左乜。
選前話自己做地區工作，依家乜都冇做到，好似呃晒我地黃埔街坊。
唉，青政真係冇野可以留戀咩？

留名

咁耐得一個負評

咁開投票啦
仍然支持青政正評
唔再支持青政負評

唔好咁低莊啦，

見有6-7個負皮就話得一個，話投票
賤種

bug鳥

無底線抗爭咪就係搭的士走人

喂，輸打贏要，咪咁撚乞人憎啦屌
自己出去開，再投一次你咪又係輸

你說服到自己支持青政咩
我地本土派一眾都說服唔到呀

一個負評忽然上10
仲好意思講野
陰鳩公

12個啦
你入黎後計仲多左成倍

腦都冇
完全冇理性去分析青年新政至今所作所為

熱毛又死過來取暖

因為你開post 冇人理你option係乜 一見你已經負評先

負評係因為你又將高登時事台本熱青d批鬥帶埋過黎
你班打手死快撚d死返高登
唔係好支持阿joe架咩？

呢個post 唔係批鬥，而係講下大家仲用咩理由去支持青年新政。

理性少少啦，睇下成個post 一個人都答唔到呀。
時代革命都走數，本民前又怕死，
我都想知仲有乜理由支持青政

與其搵樣野去鳩解釋青政冇人支持，
不如講下大家點支持青政
幫佢拉下票好過啦

政治世界就係只追隨成功的人。

青年
新

死開啦
本熱青兩班撚樣打手都係賤狗
尤其是你同洪非凡呢d用post海營造批鬥氣氛o既
討論同一樣o既野開n個post洗版
屌你老味阻撚住哂其他post
一味叫人答
答你老母
要批鬥就死撚返高登個狗竇同洪飛凡互撚啦
大把打手同路人呀你地

一個post叫post海，笑死

有

下，呢個post叫大家講自己有幾支持青年新政
講下原因都叫分化呀

出面擺明屌熱普果堆唔見你出聲

我咁講都分化，借分化呢個字想人收聲
你都幾撚無恥

青政即刻向陳雲下跪認錯，承諾跟隨城邦論，咪支持返青政囉

樓主確實係高登嗰位?

支持，因為他們尚與本人既政治取向相同

係咪大家都冇睇user 名

第一個支持者
好，我尊重你

但可唔可以講一下你政治取向係點
5年電子公投？
採南海天然氣？
定係時代革命？
抑或不抗爭式港獨

因為我唔了解你呢類人睇法，可唔可以解釋下

user名重要咩，
理性討論，講自己論點出黎先係最重要

就算支持青政都總要俾個原因自己掛
唔好當左自己係游衛兵，青政講乜就受乜先得格

理性少少。一齊討論下

點會唔重要
我當時仲上緊時事台既時候第一班block既就係你同洪飛帆

我唔支持青年新政
但我都唔撚想見到你

我都未屌食熱狗，你就入黎分化
原來本民青政先係搞緊內戰果班
好心收手啦，搞散本土。
雙贏變相輸，唉

咁兄台你認錯人了
我好理性的

理性問，求解答

屌你老母硬鳩

點解調轉左黎講。
明明選舉時班熱普城首領都叫班支持者收聲，禁得住佢帶頭果班人
本民青就任由朋黨寫野冇出過聲，
依家係本民青食熱狗，選後俾人屌。

雙贏變雙輸，真係多謝本民青

青政累死本土派

一樣
青政2 係立會上講refu cking of 支那
剩係支那一詞，已經值哂票價
佢兩個都係香港史上第一個稱得上反中 anti-china 既議員 民意代表
係面對眾多輿論批評，支國官方打壓都堅持落去
堅強，係我對青政2既讚美
剩係呢點香港無咩人做到

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚 )

負皮係俾樓主，同埋已block

利申 唔撐青政

開一個post 俾人block。。。。

青政真係好柒
點撐得落
有勇無謀既人從來只岩做爛頭卒
唔適合做大將

走啦
屌你老母

你走唔好，叫我走？
我只不過係問你地點解仲支持青年新政姐

屌你老母死硬鳩

唔肯圍爐，痴埋泛民堆

灰咗，但唔會加多腳

陰鳩公

我不嬲屌青政
但挺游

我不嬲屌青政
但挺梁

我出Post無人理
出個扮野屌老母一呼百應
完

不了

認同樓上有人話選完出黎之後做埋好多無意義既事
如果聲稱依d係時代革命

我只睇到佢地成功推左23條立法既動機
而且果幾位軍師講咩玩野冇成本
依家佢拎左香港既三權分立做左成本
結果要大家一齊埋單

講真，野又做唔到...
根本佢地再出黎選既支持度應該少到未必可以拎番選舉按金
如果響日本戰國時代，佢地應該砌腹先可以保全到全屍

利申：課金公民都不了，只係搵食既騙劇佬主導
飯民請食屎

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚 )
大家block柒啲熱毛算啦

理性討論

唔再支持

講真
當初諗住撐梁天琦 PLAN B先會投梁頌恆
而家比人DQ 無曬意義

我既不支持青症無謀無抗爭
更不支持熱普城永瀆基本法

得唔得？

（show blocked user - 鳩硬無親戚）

Google一頁
以下答案可能錯
1青政plan同熱血五區總辭一樣failed
2南海有天然氣
高登post以下
林浩基

三：香港有權係西貢向東南方向畫出一條專屬經濟區既區塊，寬度大約就係沙田到灣仔既距離，直到東沙群島既12海浬處為止
但不論係英國政府定現今既香港政府，都無正視過香港係呢個區域既漁權同礦權，而係今年，大陸既中國海洋石油，正式係香港既EEz內畫出兩個探油區塊，如以附近正在輸港既荔灣3-1油井既開採量推算，香港EEz可開採既天然氣，未計石油既年產量，將可提供超過3000萬人口一年所需，就算產量只有荔灣油田既一半，都遠超過香港既需求量

當然，呢兩個區域最近先招標探勘，自然無人能準確知道實際開採量

但由於香港呢個專屬區域同台灣控制既東沙群島，將會完全切開中華人民共和國既EEz
所以香港大可以永久放棄相關權利，換取距離香港較近既荔灣三座油氣田既權利，其中第一座正式投產既荔灣3-1目前由李嘉誠控制既公司持有，另外有一座距香港約150公里既油井正在開採
荔灣3-1既天然氣於2015年正式開始輸往香港龍鼓灘，年產量足夠供應600萬戶3口之家一年所需

亦即係話，光荔灣3-1就已經足夠香港完全使用

香港放棄切斷中共既EEz，中共俾三座油田香港，完全公平既交易

全部答完，我懶得cap你地d弱弱智智既圖，懶醒個d大可以自己刪文，我唔會笑你地架喎

淨係宣布獨立就可以切斷中共專屬經濟區
3時代革命 本民前slogan
4武勇抗爭 本民前理念

有咩唔明可以自己google ok？

竟然有人信狗頭那個鳩鑽天然氣

個問題連青政都知柒唔敢答。
班支持者竟然中毒咁深

呢度讚下你，希望你多d 出去同人講解下

議席都冇，點樣支持

支持下後補議員仲好

聽講呢度唔屌得青年新政

好撚多狗架

4個字講完其實：有勇無謀

如果長毛都 dq
玩野論係咪就收皮

青政淨係識得鬧
用語言去辱罵
又以動物作比喻

再加上，冇議席
點樣支持？？
不如睡覺好過

中晒

身為熱狗都要入黎負評你
屌你老母
搵食行遠d

屌你老母你件垃圾又走埋黎
返高登洗板啦

大家block左佢就算 唔洗理條煩膠

佢地都收撚左皮
追殺佢地做咩姐

青政，成個政黨都冇哂前途，
永遠唔會取得到任何議席，
佢地最多係討論區吹下水，
話ｘｘ係五毛，
又對下佢嘅反對網友講下粗口，
唔能夠達到其它正常政黨嘅影響力！

咁你個民建聯有乜撚影響力？

皇天擊殺青狗

要私怨死返高登啦屌你老母，咪搞撚臭呢度

利申：兩邊都唔撐

唔支持唔代表要落井下石

我公司有一件，到而家仲話青政出咩人都投，廿幾歲

我自己覺得香港獨立真係唔可以再有代議士呢個心態
橫掂而家都再行唔到議會路線，大家準備好做地下組織算

根本一開始已經有好多人話青症未夠班，唔該投佢啲選民出黎負返啲責任

一炮打散本土派 呢下真係勁過支共同建制

低能仔黎

我撐

唔落手

真係幫唔落，由佢地死好過

去死啦新政